影音黃店介紹

想換amp同電視，請問有咩黃店介紹

去HKTV mall睇下

好多大昌行代理，好難避

都係，不過起碼買個間係黃

曱甴王間電器鋪
啱啱先行完銅鑼灣間

有無小店？

影音店特別係旺角通常都係藍

DMA？
唔識音響
但可睇"和你PAY"

深水埗有無啲係黃

AV Life有無立場？

Av outlet

都睇過下，價錢幾抵，不過睇Google 啲comment有啲人又話係黑店

黃店真係要自行判斷，唔可以盲撐

小店係咪好多都係代理送？如果係就唔使理佢黑唔黑

鋪頭試岩再去森林買

black friday嗰期就話平，同埋無保喎

快圖美老細 中港照相器材主席兒子孫道熙公開撐警開槍

自行判斷

香港賣音響嘅全部都唔會係黃，就算啲sales 部分係黃，但間舖個老闆一定唔會係

去啲舖試完，跟住網購咪得，我都多數網購

巴打買開邊間？

美馬/日馬.. amazon